港鐵會害死大量手足

太古站瘋狂推人落樓梯，太子站無差別打人，到今日大埔墟站濫捕

大家明白未呀？？？PK 黨鐵會害死你，你一沉醉破壞部入閘機，就叫警犬咬死你！！！

黨鐵要避之則吉，你玩破壞公物都要搵定後路。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

唯快不破

倒廁所水玩機快狠準

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都唔明點解啲人仲會比正價搭黨鐵

邊個地鐵站有廁所